原價賣黃子華480二連 今晚12/7 2000

意tg 有急事去唔到

打錯 係380

半價考慮下

賣撚左啦傻西

黃牛仲咁大聲
仆街死la

啲垃圾黃牛又特登開post想托高價

傻西 撚有人買你張黃牛咩

黃牛仆街死喇